## abbt-particle-filter

Original code by José Manuel Bueno Carmona: *Reconocimiento y conteo de cubos para automatización de evaluación de destreza manual* (Bachelor's Thesis, Universidad Carlos III de Madrid, 2017).
